{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007550",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "분더커피바 상동점"
    },
    "text": "シグネチャーコーヒーと様々なデザートは、上洞駅の2番出口から徒歩2分の距離に位置しております。 ブンダーガート(ほうじ茶/黒ごまアイスクリーム)は6,800ウォン、ブンダーコーヒーは6,500ウォン、エッグスコーンは4,300ウォン、スコーン(イチゴジャム、ヌネティネ、シナモンオート)は3,800ウォン、スコーン(リアルチョコレート、イチジククリームチーズ)は3,800ウォンです。 カイマックは8500ウォン、アインシュペナーは6000ウォン、クリームモカコールドブリューは6500ウォン、カフェラテは5000ウォン、アメリカーノは4200ウォン、白香とエイドは6000ウォン、パープルレモネードは6000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "シグネチャーコーヒーとデザートのお店はどこにありますか？",
            "answer": "シグネチャーコーヒーとデザートは上洞駅の2番出口から徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ブンダーガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブンダーガート(ほうじ茶/黒ごまアイスクリーム)は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブンダーコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブンダーコーヒーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグスコーンは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの種類と値段は何ですか？",
            "answer": "スコーン(イチゴジャム、ヌネティネ、シナモンオート)は3,800ウォン、スコーン(リアルチョコレート、イチジククリームチーズ)も3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カイマックの値段はいくらですか？",
            "answer": "カイマックは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームモカコールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームモカコールドブリューは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "白香とエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "白香とエイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パープルレモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "パープルレモネードは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 407
    }
}